唔該即刻開返個民間記者會話黑警打撚死左人

區區一個HA Secrets 傳出嚟你哋就信? 一定要佢詳細交代幾多個人送咗院童拘捕左邊個啦

屌你老母封站封左咁耐我就唔信係冇事發生

Pushhhh

你唔做？

屌你老母臭閪 而家我咁撚勁就唔撚洗喺度同你條撚樣夠噏啦

屌你老母你黑警嚟㗎 你好撚驚呀

Pushh

推

民間記者會唔係好似你上黎連登鳩噏發洩

要有理有據，好似你咁講我就唔撚信冇死人？

黑警交人

屌你咪撚戇鳩啦

咪話有兩個市民失去聯絡咪得囉

你係咪假account嚟㗎

殺人填命

雖然未證明到有冇死人, 但應該開民間記招煲大克警無差別打人, 同扮黑衫掟汽油彈

對家呢幾日開好多個記招, 屌仲要有個新term叫浩劫
如果大家再唔開記招反擊, 嗰堆中立離地撚好快就俾對家洗曬腦